一句講晒 揀左定右

我要晒.jpg

你都係想人答why not both嘅啫

鬼妹真係大部份都做晒白虎